[世紀對決] BU定CU音樂系勁d

如題

cu暴大
利申xgu打手

HKAPA 全球Top 10

演藝音樂系

收皮啦

讀完做到音樂家？

暴大
因為有林夕
雖然佢讀中文

對唔住我錯咗

老實講其實真係睇人 唔係好關學校事

普遍都係中大勁啲啦
不過認同樓上
hku music都有勁人which is勁過樓主所講嘅兩間大學

應該BU掛 CU著重paper work多啲 BU著重樂器多啲

HKU MUSIC係咪最廢？

係

邊間有多啲Steinway 就邊個勁

中大啦一定

如果計人均？
Steinway/音樂系學生
即係一個人擁有幾多部琴
多啲就贏

衝出嚟柒
仲要唔覺意幫咗XGU打飛機